諗緊個新嘅大型強子對撞機,可以為人類提供新能源

用石油氣撞煤氣有無得諗?

你鍾意啦

賓州推屎眼